有冇人係老闆講到明要OT

利申左先：工程JJ
合約寫9-6， 番地盤已經早左 要8點到。 而家仲話要7點收工 因為地盤忙 講到明6點收既唔洗諗住升

巴打們點睇？ 間公司係唔係早走早著？定係大家做工程都係咁 ？

做得ceng 遇左啦 有一定責任果陣唔係你唔想o 係你無得唔ot黎完成

仲講到明無錢Tim

講到明既ot 仲算唔算ot

隔離sales team 原本返9-6，老細慢慢變到9-7，家陣話生意唔好，強制要人9-8

fg?有冇補水先

冇補水睬佢都傻
又唔係講明捱完升你
就算講過又信唔信得過先

Fg呀 冇補水 應該全部工程contractor冇補水？

但講到明唔留到7點唔洗諗住會升
其實係唔係即係做得幾好都冇用

但係有冇人走？

冇

班manager又真係坐到最後先走 到底點解班人覺得越遲收工越做到野 明明有班真係做野既唔升 一班係到hea但留到好夜既就升

完全係冇哂生活

講到明叫我盡量唔好ot
但跟本無可能

老闆係唔撚可信
同老闆講錢最實際

彩佢都on9
做完就走人

一個星期放幾日啊？
Fg唯有做住先
一年半載就辭職

Consultant 咪又係 做到想走

On撚9 中xx灣 ceng ot鐘百鳩幾個鐘

番足7日

走啦on9

屌
去機場做份行行企企嘅工都無咁慘
好高人工？

奴隸

就係有班痴線奴隸養活左班痴撚線嘅腦細
雙向嘅
你ot又肯，星期六叫你返一返黎又肯，星期日叫你幫手救命又肯
咁以後都係咁

5:45 收工
6:18 老細熄機鎖門
我反鎖左喺入面